南韓：密切關注香港問題動向 在不影響韓美同盟關係的前設下建立韓中關係

康京和：南韓密切關注港區國安法生效後動向
02.07.2020 14:22

南韓外長康京和表示，韓方正密切關注港區國安法實施後的動向，正對國際社會的反應、評價及立場等進行分析，重申香港在“一國兩制”的原則下享受高度自治，並繼續維護穩定與發展至關重要。

對於中美矛盾升溫，康京和表示，韓方將在韓美同盟關係的基礎上，推動韓美和韓中關係的和諧發展。

平行時空？

食2家茶禮唔係咁易

垃圾泡菜
日日俾北韓威脅仲掛住奶
遲早俾人捉哂d韓星做性奴

由吹風到過人大再正式立法再拉鳩埋人

都係出同一句

仲衰過達哥一直關注中

換總統吧啦

Pompeo 又要打電話屌老母了

侵侵仲話要加佢入G7

食屎啦韓狗，我唔係怪你左右逢源！係屌你同暴政惡魔建立關係！

又係典型想食兩家茶禮既傻鳩

冷戰開打就再冇中間派

//韓方將在韓美同盟關係的基礎上，推動韓美和韓中關係的和諧發展//

嗱 韓美同盟行先

韓國人同支拿人根本就一樣。

⋯⋯⋯文狗

韓仔撑我哋，係個政府左膠

唔怪得日本唔比佢入G7 屌佢老母左膠ON撚9

尋晚日本妹鬧得我好岩

韓狗即係韓狗

好多韓國人都撐我地架
要屌就唔屌個奶共政府

抵佢比日本投訴佢踢佢出局唔比開會

韓仔好撚慘
一邊殘殺人民 一邊奶共奶北

D韓國FD 個個都撐香港
唔好屌錯人 要屌就屌政府

文狗係咪想做第二個韓國魚

係 韓國人好撐香港的 之前仲有d韓國學生係學校撐港俾d支那仔打

泡菜狗

奶呀奶呀

文在寅自己都試過白色恐怖時期，仲坐過監，點解可以咁奶共？

兩頭蛇，無鬼用

權力中毒

韓仔手足黎
屌政府就夠

文在寅死全家

養唔熟
韓國政府on99

文在寅始終唔掂，婆婆媽媽想中庸之道

日本政府好落力，但人民較冷感
韓國人民好落力，但政府無表態

韓國政府 同 韓國民間 走相反路線

食屎啦

照你咁講成個g7有邊個養得熟呀
入面邊個唔係奶開人仔先
日本哩個奶得仲勁嘅邊有資格屌南泡呀

政府黎講
日韓都係垃圾

韓美聯盟行先
但係灰色地帶搵著數

屌，英國澳洲加拿大而家都開始揀定食邊一家啦，南韓仲想食兩邊

想搵兩邊生意？OMDB

奶晒咁多邊

係個政府垃圾，韓國人就撐香港人既

南韓上面痴住支那隻狗呀

日本人其實都好撐我地，只係無表現到出黎

岩岩先蠃大比數

文在寅，食屎啦

台灣日本唔係咩
印度都開拖啦

請改造食屎啦韓總統

幾時大選

韓國人可以話成個地球最撐香港

D 韓國youtube片都係屌大陸

民間超高汁呀屌你老母唔識係度9UP

人哋講緊香港人權問題，點樣收留香港人，垃圾泡菜仲講緊點樣奶共

畀肥仔監粗炸咗楝辦公大樓可以當冇事，證明你個國家都冇料到

27個反國安法國家，唯一一個亞洲國家就係日本
反送中嗰時第一個出聲嘅國家都係日本
你個韓國唔知縮咗喺邊
唔好人云亦云見人話日本奶就跟住一齊話啦

何況依家支那搞到佢冇得搞奧運，一定更加緊貼美帝一齊做嘢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

想洗濕佢個頭 , 到時南韓就有份同意制裁支那

都唔算嘅
前提係唔影響韓美關係

金仔炸死佢啦

有時我真係希望全斗煥冇被推翻

pompeo:

垃圾南韓政府

上面炒晒車
佢既意思好明顯係美國關係優先啦，之後咪可以明正言順同支那敵對關係囉

但出名人士日本多啲

要加速踢走韓國個奶共政府先得

佢地本身當韓星係性奴
內轉外銷而已

狗改不了吃屎，明明以前係小小城府巴結中國，一路都做細畀中國恰，因為唔想太中國化先改首都名由漢城轉做首爾，有決心擺脫做阿二，但都受金錢所蒙蔽

垃圾文在寅，落台之後肯定死無全屍

點解韓國市民咁支持香港 個垃圾政府仲要奶落去

屌佢老味 cheap 撚到

人地大學生搞過好多次支持香港展覽 又搞過遊行支持我地 仲要好多都係韓國人
之前仲要好多韓國人自拍上網支持香港人
唔好屈人地

睇新聞啦on9仔

係估唔到咁多議員聯署

係，韓國人民對我地好支持

唔係議員都有支持
又模特兒，又動畫監制，又明星

泰國都係